{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64183&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포블랑블루"
    },
    "text": "青い海の上の白い建物コンセプトで美しくて暖かい感性のペンションです。 海が目の前にあり、リラックスできると同時に楽しさも楽しめます。 ゴボウ車では4分、ギャン·ギャン車では2分、ギャン車では30分以内にアクセスできます。 入室は6時から可能で、退室は22時です。 無料Wi-Fiと駐車可能な施設を提供しています。 入室可能人数は最大人数を超える場合は入室できず、訪問客はアクセスできません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットは出入り不可で保護者同伴なしの未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの建物の色は何色ですか？",
            "answer": "白です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海が目の前にありますので、とても近いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでのアクセス手段はありますか？",
            "answer": "ゴボウ車やギャン·ギャン車、ギャン車を利用することでアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は現実と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、写真は実際と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合がありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 366
    }
}